### [return main page](../../README.md) | [Chapter 24. Learn Hardware : ](PAGE_HARDWARE.md)

* $1,124 USD	128GB DDR4-2933 PC4-23466U-L ECC LRDIMM
* total = **17984$**

**notes** RAM trebuie atunci cînd o persoană intră pe siteul tău/al meu el o sa ea resurse din ramă, adic din baza de date. Dar daca RAM nu o sa ajunga atunci saitu o sa inceapă sa gluceasca. Sau undeva 64MB ~ aproximativ o sa fie egal cu 5-6 тысячах пользователей

## Links :
* [RAM](https://memory.net/memory-prices/)
* [ОЗУ](https://adminvps.ru/blog/skolko-nuzhno-operativnoj-pamyati-na-hostinge/)
